連登仔跑輸大市?

畢業起薪平均年年差不多，但都係一直上升緊。連登仔講咗咁多年都係50k，跑輸大市，是否悲哀。

連登仔講你就信 年年50k都吹得出

10年前已經1年加10k
而家150k啦

其實都係IT最實際
fg 20k+
兩三年過40k唔難

it 40歲0k都唔難

挑，連登仔fg都50k，it先20